有無口罩概念股?

3M如果係香港公司升到把把聲啦

3M出完業績跌到仆街